有無人用流動網絡但長期開住OpenVPN

如題，所有流量都經自家VPN，再岀街

有咩用

同問

Security啲

流動網絡就冇意思啦，wifi就話姐

香港唔會
羅湖橋以北就會

用Avast

又慢，又食數據

睇你用咩VPN姐, 用SS睇UTUBE4K都無問題

同意，個分別就好似 2G 同 4G咁大，仲要唔怕突然被 block，而家自己全部都轉曬做自家起嘅 SS server。